覺唔覺d 無知又有氣焰，有自信既人，好難頂？

通常呢D人，都因為有某方面既成功，
從而增加佢地既自信，氣焰

就例如佢專業係運動，佢運動好成功，贏左好多大賽好出名
由此大大增加佢既自信，氣焰

但佢運動叻，唔代表佢音樂叻，分析能力叻，數學叻，語文叻 ...etc
正正就係佢源於運動成功帶來既自信 & 氣焰
令到佢以為佢樣樣都惦，就算佢本身唔識數學，都講到自以為係數學教授咁

覺唔覺呢d 有氣焰，有自信既人
好難頂

用返運動叻呢個例子

若果傾緊既係運動，我唔介意俾你用氣焰，自信mode 去講你既意見
但家陣講緊數學話題，你讀到中五就轉左做全職運動員，我就大學major 讀數
但你口吻成個數學professor 咁
呢D 時候自信真係好難頂

覺得有d小聰明，比一般人醒就以為自己好撚勁，係生活任何方面都串過馬撚又睇唔起人嘅仲難頂

屌 呢個岩
你講咩佢都會話 ：「唔係 肯定唔係 你聽我講」

唔會。因為e d人好好用。去旅行/其他唔想煩d野個時,佢都會on99咁出風頭。
同佢地一起輕鬆好多 。

如果去到我專業個時,佢出風頭咪係個心笑9佢,表面聽佢講咁lor 。

自信係香港人特質嚟

利申:巴打

嗯佢咪算尻數

識好多運動撚都係咁，佢地又可以用運動叻去入u
係ge...做運動個陣係幾型幾charm，但一傾計就知無乜料到，但呢type呃到好多妹妹仔

講運動，唔介意俾你氣焰mode，自信mode
但傾其他話題，明明冇料到又自以為有料，真係好難頂
係呃到無知妹妹仔既
但邊有咁易騙得過我地連登巴打

仲有睇多一兩本書就扮專家既J,寫書條友係勁，你講既結論都可能岩，但個理據錯撚晒想點撚樣姐。

呢啲人見唔少, 井底之蛙只可以係自己熟悉嘅環境生存
都未出去見過呢個世界, 一笑置之就得

好難怪佢地既咁又 少年得志大不幸 咪咁黎
忍一忍 學晒佢身上既優點
攞完佢著數咪拍拍蘿友走人囉 唔洗咁嬲既

鬼叫你又無野叻過人地咩